[回歸播毒] IT Debug:政府個檢疫app係廢嘅，唔使剪手帶都可以周圍走

首先大家會見到播毒人士比人扣左條醫院病人手帶嘅藍色版

然後就download政府個19 app，仲要死ser
咁呢個app有咩用?
就係可以隨時access你GPS食哂你d電，得閒逼你影下個QR code 咁
(之前中國到港嘅人就係wechat wtsapp selfie下 share location咁)

播毒者解決方法有好多
1) fake GPS
2) 剪手帶，用後備機，放係屋企搵人幫手影
3) 影印個QR code，放係屋企，搵手機射住佢
大家集思廣益下

根本就冇人手去檢疫呢大班人

就算唔送佢地入集中營，起碼都要鐵鍊鎖住大閘掛?